[A/I] Knights Chronicle 騎士戰記 真人體力協力遊戲 一齊入黎瘋狂刷首刷

Knights Chronicle 收集白騎之旅

AN:
IOS:

角色評價網

囡囡呢有無囡囡呀?

歡迎down game睇更多囡囡

FAQ:
1. 點為之首抽?
打完教學關拉流星係第一抽，之後改完名入去打一場主線有得係信箱拎200石玩10抽。

2. 無五星開唔開得局?
開得。只要係抽到勁角色(睇評價網), 或者有靚囡囡就開得。要升6*唔難。

3. 第一次10抽會唔會出白騎?
會。但不論抽第幾次機率都極低。

4. 推推下主線唔夠抽點搞?
去打肥，協力入人地場唔洗用體，打到你唔想打。

5. 協力入唔到房, 太快滿人點算?
自己開一場協力，打完再入人地場就可以skip左揀人步驟。

6. 角色突破點玩?
角色升到6星Lv50就可以突破, 食返相同角色或其他角色都得, 需要既數量亦唔同, 詳情睇下圖

附上一張你一世都未必會見到既畫面

Template:

邊個好d定 繼續刷

張突破圖貼撚左係最高既

呢張係6. 下面wo

算啦 都無人睇嫁啦

有冇邊隻有用
仲有冇公會收人

我除左拉姆，其他超廢。。。 打關好鬼慢。。。 Pvp 又屎屎地

頭兩隻都唔錯呀，隻槍單體好高攻，隻斧刷圖好好用

新post留名

感謝巴打

打安妮打咗八場贏一場

Btw post 名係咪開錯

我都係新手，玩左3日咋

成功用魅魔拖字訣單過火降

女神技:盾技

斧男(隊長)
+魅魔(***唔好用反擊裝***)
+廚師/光補
+貓賊/狙女/單體大力角
+斧男(好友)

>第一回合
雙斧男大技掃
>第二回合
魅魔普攻狂訓BOSS
其他全隊防守等CD，補血補到滿
最後用魅魔打死BOSS
>第三回合
魅魔防守
其他全力唔好留技轟王
轟到2萬血前用魅魔(視行動次序情況選角色)放盾技

再扣到王2萬血之下
如2萬血以下
BOSS郁之前有角色可動
唔好攻擊
避免因BOSS反擊而消耗盾技

之後王會放必殺技
全隊有盾硬食

再全力反攻=完

留名

個POST冇number既

我岩岩Mid term完
有少少神智不清

sorry

唔洗再開啦, 推爆左個POST先

其實仲有邊個公會有位, 家陣係個日本仔公會到

第十日 今日已經唔可以一次十抽

其實做乜咁急開post 上一個都未推爆

入去用1001推爆佢

一隻拉姆夠抽啦
除非你個人都廢姐

開定先好D 一陣唔覺唔覺1001然後有人求其開一個又冇左個頭版

拉姆PVP勁到
FREE 活2條友
同埋又解BUFF 消DEBUFF 超大優勢

到底點樣先可以朝早7點起到身刷肥料角

課左88 蚊 單抽左900 石左右
最好只有
火大波
女忍者
男忍者x5
女弓
其他鳥人 男主 唔講了

諗緊好冇突爆男忍者用 升大波 replace 大手佬同吸血

番工人仕

我都係有返工呀
唔係返辨工時間咁解

書生 風雙劍 都冇?

洛克人個星盤升咩好?

冇....我最想要風雙.....

我都冇
男忍是咪雙拳刃?
感覺冇乜用
有閒錢咪升囉

邊到課

我抽到風弓了！！！
之前除左拉姆差唔多全部抽嘅都係怪獸，但係未到日子打素材升6星突破

痴撚線

我都係呢set，開咗6格強化石

呢兩隻邊隻會好d?
我諗住放風隊

2技打3 果隻囉...突爆都冇咩用呀可...嗯..
最開心係抽到大波

要女人定禽獸都要問

缺30位個常玩會送心心的好友
[ID: HHHHH789]
加左請你覆我你個ID
唔該晒

男人同女人揀都話gay
依家係咩

點送心心？

我意思係咩途徑買jp iTunes

AN機唔知，你問其他人

如果開左50石 應該re定開埋其他

冇洛克人SORRY

例子:

水位低果陣買過600蚊10000點
淘寶都有但未試過

LEE個野係邊到搵?

點樣協力？

屋企右下

兩行中咗

屌佢一日最多解5個好友
ON9 解好友都要限

屌！全部肥料！

唔使日日re 佢第2日又有得再開

點解你地咁多心心開福引

想要5星符文可以試下打超極惡

估計絕對極惡會出6星 不過無可能過到

去3體關刷

點過超極惡
極惡都輸

Gakkilif 加左

只係火力壓制同埋好友最好用拉姆解挑撥

即係150體夾路人打50場就有500心???

冇錯

但係之後的體點回
用完等自然回有排

玩左2日留名

佢4等獎有得回嫁 我會刷到50石同回體水都有 先再刷心心 咁樣好似化算d

新手表示仲刷緊首抽 day7了

我都係刷咗成個星期都未見過白騎

要相互左先有心？

求集氣，都刷左7日唔想放棄

我冇白騎照開

有follow就大家都有
冇就只係自己有

咁刷法你不如去買算啦

原來係咁
瘋狂刷3體關咪好賺

頭先發現到
用雙斧男+全隊群攻技隊
刷上級7-8
一關21體1097經 3000幾蚊 3星裝備(有機會4星) 3星怪有得升4星
狂刷狂升lv狂回體狂賺錢
幾過癮

佢auto打怪果粒制 有2隻色
有咩分咩?

升到上rank200就完

而家先95
上到rank200先再講

洛克人個星盤應該點咩?

巴打依家白騎首抽大約幾錢

聽聞拉姆1300
洛克人300-400

加油 我都刷左成個星期先刷到隻白騎 都唔知幾多抽了

btw你是咪已經200lv?

邊隻

藍底全自動 黃底半自動

打鬥技場: 點哂攻防速爆傷 然後先再點skill lv
唔打鬥技場: pvp攻90%一定要點

1300

都係得96

掉轉左

白騎點哂佢啦

啲降臨無拉姆無得打既

其實拉姆即係邊隻

白騎雙劍粉髮矮妹

600 石得咋廢物

抽到乜
分享出嚟互勉都好

抽左第三次十連了

完全唔夠力 成日卡關 求方向

動物園同咋啊伯

吸血鬼隊長
魅魔入隊
狙女入隊
女主角入隊
書生入隊

全部升6星50lv
夠過大部份關卡

唔該哂巴打
同埋問一問 咩係星盤

拉姆 5號刷到上星期5晚 食飯果時一抽中左 真係仲難刷過陰陽師

因為你都未升好D人

好想瘋狂犧牲佢啊屌你

想問下呢堆首抽如何

點有咁多抽

刷第二次中左白騎個大隻佬

實而不華

3000抽都可以唔中
你兩下中公平咩

你咪有囉

要進貢俾歐洲人先有架

你有冇改id？
我而家唔知改咩id好

想問下咩方法升隻人最好

慳住錢升 5星以上只餵56星肥

唉第四十抽又垃圾
保底隻鳥人我已經有6星喇屌

我課左幾次 加埋150抽到 0隻s

你本身係白騎起手？

有無得睇邊d 係肥
洗唔洗升d肥去比人食？

仲差一隻風鷹就可以突滿佢

有幾隻人形垃圾唔知好唔好拎黎食

見到D人成日借D意上黎曬白騎真係好討厭

好唔鍾意你地咁樣

自己刷囉
呢到買帳嘅有
自己刷嘅又有
放圖又唔撚得
你拎左28日rebeca之後都記得唔好post圖問野 講野

條煩膠block撚左好耐
唔洗理佢就得

其實三星升四星應該拎去賣定拎去比人突好

儲住先囉 你賣都賣唔到幾多架啦

留黎突

巴打可以叫番肥西啦

已經唔知方向係點
有無人幫手比下意見
開始卡關

你隊人
總係差咁一兩隻先好組
玩咗幾耐

我發覺自己生活佢息好唔岩玩依隻game 咩活動都miss哂

3days

重刷好過

仲諗住可以玩幾日會有勁野

刷到隻雷斧就夠玩架啦 應該唔太難

屌

想問下第一隻有無用

我見有啲網又話C grade有啲又4.5/5

無知一問 咩係星盤
係邊到開出黎睇

第一隻冇用

6星角突破後用材料可以點星盤技

唔該哂巴打

咩網

如果係gameopera個網
完全係亂畀分
有乜理由風降臨角得3.5但係廚師有4.5分
仲有未出的白騎男都畀到分
狙槍女有乜理由低分過拳刃男

刷咗幾個鐘之後
今次又諗住好灰咁一次過開唒岀嚟
一開見到雷斧
再見埋四眼仔
第8次之後成功上岸
大家加油

我今次抽之前係咁係個介面到摸啲白騎
搞到佢地係咁叫
再去抽
得咗

白騎之外
通關刷經角2隻核心齊晒

唔明點樣升 係要食返啲四星先得？

咁就2百石

應該升邊隻先

首先講乜係突破
角色升到6星後
會有5次突破
突破需要食相同或其他角色提升%至100%就突1級(下圖示):
第一頁都有呢張圖

然後就係突破後的星盤能力解放
咁星盤上有唔同能力
唔同能力的解放需要到
1. 唔同次數的突破 及 2. 大量的$$$$ 及 3. 大量各種聖水

斧先， 打 經關 聖水 靠佢
今日全日雷聖水 + 11-12點有雷經關

我係英國巴
玩呢隻game真係奸爆

裝備點進化？
工會有咩用？

點賺錢最快？

點砌好?

4DG 有位...留名啦..唔係我唔知收邊個

第三下就中
re 唔 re好

好想要四眼啊

我2隻都有但係其他全部廢物

呢個任點解

短裙學生妹

好似係將件兩星裝加3定加6

已經夠啦
打協力有四眼雷斧已經萬能

升到+6

仆街喇...無人理我...有公會都唔入

我啱啱退咗之前個會要等一日

4DG 有位, 入嚟每日簽到有七皮野落袋
快申請留名
會唔會好啲

白騎pool係咪到15號？

啲蒙面人阿伯甩毛雞都夠五突
應該留定食左佢
哂左勁多位

想要個靚女角都咁難

又靚又勁

Khayhei
依加申先

幾lv先可以入公會

原來要等一日

岩岩退左其他公會 要24小時先入到
留到位的話聽日入
ID: Suggo

有無巴打係會留住啲唔用既人？

我唔會, 畜牲男人即刻俾人食嚟突破
但中肯講句風雞隊長技好用

申左，夏目晴

自突啦，其他人食得嗰幾%
反正除咗錢 所有嘢都咁易打
一陣你餵40隻先一突雷斧
下期就出雷斧關就揼春

除非你有白騎，白騎就當然谷，因為多數無重覆，有都一個月後

有無巴打有拉姆，想add好友

唔見

刷左10日 都冇白騎

無囉黎做隊長 wow... 要加就add HKGHugo

巴奧薩基路加

岩岩降臨見到大大力 100攻斧

加15 痴線

第場即見100 攻白騎

7千攻 勁到

我DEL左D人 同你爆左

4dg 可唔可以留位比我
之前舊ac quit 左諗住新av 入都入唔番

Mr白熊

新av

幫 friend 留名
zgop <--

Del左5個了

7000攻係咩玩法？
就算係廿八日拎到白騎
都有排先追到

開位儲定野
一拎到就清曬去

儲一百隻六星
夠突到幾多

一定留架...我認得你wo

點樣可以有效用體力換錢？

再申左

added
主線打到上級5-10卡關

請問水木屬一齊有咩隊長技好用

甩毛雞 回避率30%up 接受到佢個樣既話

隊長ok但d技好似普普通通咁

我都有成4-5隻風雞
但6星都好似好低攻
不過搭隻鷹人 隻鷹人勁好閃

好想要錢啊

其實有諗過好唔好買個新手錢包

得12萬其實唔抵

岩岩發現火屬隻牛魔王都幾勁
隊長：火木＋30 迴
技2：加30％ 迴 仲有唔知咩
味方全体のクリティカル率が30％、回避率が30％、2ターンの間増加します。

爆擊率

好勁喎

lihkg公會有8個位 想入就申請完係度留id

可唔可以留位, 我要退公會再入, 如果得留個位比我
HKGHugo

佢隊長一定揀貓人隊友

做乜LIHKG咁多人棄驚

OK

我都唔知 有幾個1日幾冇ON

fatwest added

抽重覆可以點用？
升做6*去突？

係

加左

Ju20
thanks!

唔見你喎 你有冇俾錯ID/加錯公會

求好友
ID HHHHH789

申請左啦巴打
麻煩你睇多次

有無巴打有個降臨時間表？

想入會：HUTZZ

打騎士章活動左邊點衝先最快

夏目晴 申ed

打聖水下級單人

LG39

原來4DG add左，無野了

我加左你叮 乖啦...唔好周圍走

thanks 差35場

Jadenq

Id.: Jadenq
求add

CL39先啱

我打7-8
有時會掉錢肥
不過21 體一場

ID matsyh
想入公會

唔見你ID 你有冇申請左先?

LIHKG仲有位 想入要自己申請左先

原本啱啱退公會要等一日😭

唉屌 好難儲石
岩岩辛苦過關200粒 出隻5星怪比我

其他4星有乜

宜家先發現打5鋪呢個有10萬蚊，打完可以俾10石再打
無錢可以打下，叫做用石換錢但係抵過就咁用石買錢

新手有野想問，你地用心心抽福袋個頁係邊？搵唔到

留位
Id: Khayhei
退左會要等19個鐘

唔知應唔應該用10石換錢
我未齊

福引抽到1等獎仲會唔會在同一日抽到1等?

用石買錢，50石先買到12萬
所以如果等錢洗，俾10石打5鋪有10萬，其實都抵屌

福袋啲4星召喚劵到底有無機會抽到banner啲角色
黎黎去去到出鳥人，火炮呀伯 比我

搵唔到呢版，係咪要夠Lv先禁到

信箱左邊icon

4星卷好似出過男主

仲使唔使抽埋佢?

唔使

LIHKG

想入公會

ID: Ketyui

請問一下應該點樣組隊
我之前一路用拉姆做隊長，但係原來佢招隊長技冇咩用。。。
咁我應該用咩做隊長加d 咩隊員？
係咪用果隻鳥，定係果隻風屬拎劍果個，加攻30%?

打晒唔止十萬架...佢每個任平均都有一萬...打晒佢再俾多10萬你...差唔多有20萬

出過血鬼

要等一日

呢個真係唔知, good news

抽呢D先係正常人

所以真係抵俾石打，俾多2次變左15石

未齊腳
無回血/上盾既角
想留石抽

LIHKG淨低3個位暫時留左俾
1. matsyh
2. Jadenq
3. Khayhei
呢3位巴打
你地夠鐘就申請啦 到時同我講聲我就加你地

得一星弓女 風屬個隻

個隻都幾大力

有無巴打抽過依隻?
好想中4眼同依隻
有佢地應該有機會可以打上去4X層

我中過槍女

痴線。。我呢隊野打第47層時空係R痕，對面隻4眼出2技基本上唔洗打，盾都破唔到佢

正常 47層係要CON紅石去打

希望過多2日有新角抽

新白騎

我以為個遊戲setting係得五隻

coin幾多石先拎到阿叔

佢七騎士都有新舊4皇
新角一定屌打舊角

棄驚 再見

[quote]
有無巴打抽過依隻?

呢個點解

6星卷中隻雀

技能升級

可以俾你D人用黎突

呢隻補好勁

好想抽
好可愛又勁
未見過依隻

成日上網望D想抽既野既技能組
BB/4眼 個D

最後又係200石動物園

咁樣開唔開好
新手

Thx 巴打

屌你老母47層以上完全唔係人打
利申卡49

儲紅石玩復活

紅石係好幫手

升完3招技都會高傷d

47,48,49 平均每層要復活幾多次先過到

好多情況都係提高傷害率/回復率
但有少少技係提升狀態率%

如果4眼仔即係招盾會硬d
屌 抽唔到四眼仔

聽聞台仔會儲夠2000紅石先闖

佢圖鑑有15個位

痴線

我等突高d人先沖 卡緊43

紅石可以點儲

PVP

3個位=1隻白騎(4, 5, 6 星) ja係總共5隻

4/5/6星
依家放出黎得4隻 仲有隻暗未出
加埋15個位岩岩好

淨番個隻可能係降臨

超極惡

係wo 唔記得計45星
但佢點都會出新野掛 唔係點搵錢

喚卷點拎？

大家不如裝定模擬器開定投石帳號等下次降臨吧啦

黑之騎士團, 赤之騎士團, 青之騎士團......

帝國軍之類
最緊要出靚女 大靚人課黎抽

用緊呢隊 無限復活

低傷喎

你就好 有細細粒補

有冇人睇過呢隻未出的解包資料

好似好OP

唔該巴打，我一直都唔知

打錢最開心

洗唔洗重刷？

唔駛啦...根本就哂時間
有返一兩隻OK既5星就開

砍喇，起碼要有隻S先開波

但講真佢虹光機率低成咁 出新野都唔知課唔課好

靠佢每月或者特別活動送
佢個機率仲閪過FGO
應該有日本仔嘈佢掛

申請咗LIHKG
ID:KeNGaii

係咪所有一星野都賣得？
同埋有無位收人

砍，無勁野

通關都成問題，盡快重刷

藤田小平太

想問隻game有無得刷肥？
因為每隻野升爆都有石送

嘩屌 刷左兩日終於刷到隻女白拎長槍
新手係咪清主線先？

恭喜你2日就有

想問下應該升邊隻四星 我見d評價網好參痴

就咁食好定全部升到6星先食
每次十抽最少有一隻

中咗白騎仲要問

升埋隻雷斧

雷斧

你有冇咁多錢升晒全部6星

每日打錢都應該夠升一隻
不過好似好唔抵咁

我真係唔明點解要係咁load
個server有無咁廢

其實已經好過好多game
隻game開左唔耐, 相信之後會有硬體強化

終於一隻5 突 下隻應該係面罩女5 突。
有石就抽 5 突不是夢。 全貓貓狗狗阿伯..

痴線佬

巴打好多人角，是咪有課金

可唔可以睇下幾攻

單抽定十抽好？

要晒命就一早講聲

thx 巴打

round 2 隻洛駝係咪中左bug
round round都用全體暈郁都郁唔到

NO
佢在低過某血量的行動就只係放全體暈技
大約8000血左右啦
8000血仍郁之前一定要殺到
如果唔係神MISS
白騎大叔5突都要死

首抽
火斧 大波劍士 有無人要??
10分鐘DEL

狂升三星上四升到無哂錢

之前有位巴打仲刷緊首抽
唔知佢望唔望到你個POST

升爆女槍手原來就夠打降臨
幾時仲有4-9 拼圖打

呢隻BUFF 放大絕打單體好勁

絕版啦
依隻降臨今日完

話唔定有機會加開呢

好多好野 課左幾多

人外種應該畀晒拉姆食

終於裝得返BS
重洗先

最衰今日先升到

只係留左實用角 keep住打貓。炮男唔打
課左月包 同50lv包

用緊bs 刷首抽

如果有岩心水想留低 應該點save個帳號?

隻game好多痴線佬

剩係課呢兩個包有咁多人?

俾錢爆機??
一係就間廠自己友黎
等我地提子

睇呢個情況多數係條友課勁多金就只抽到洛克人
跟手一直抽一直抽
用其他角去突洛克人 風雙劍 書生
然後推塔輸就食石
唔夠錢就課金換錢
推完塔拎埋大叔就突爆埋佢
但就係死都抽唔中拉姆同槍女
我估係咁

兩皮野搞唔搞得掂

用BS
熄GAME
開ROOT EXPLORER
去/DATA/DATA/com.netmarble.knightssaga入面
有個資料夾叫SHARED_PREFS
將個資料夾前面加數字或者其他記認
例子:001_SHARED_PREFS

咁隻GAME就會讀唔到呢個SAVE
再開GAME就會自動做一個新的SHARED_PREFS

有需要開返的話
熄GAME先
將現有的SHARED_PREFS暫時改名
例子:Temp_SHARED_PREFS

再將001_SHARED_PREFS數字刪走 = SHARED_PREFS

再開GAME，拎個碼送畀人
人地成功拎到後
跟手自己就刪左個SHARED_PREFS佢

再將原來個Temp_SHARED_PREFS改返名做SHARED_PREFS

開GAME = 搞掂

bs開到game?

要BS3
台版 或 大陸版
咁梗有繁體用繁體啦

你係咪想問廿皮

不過日本人課幾萬當閒錢 消費水平高咁多

大家心態價值觀都唔同啦
我地用嚟消磨下時間
人地hard core mode grinding
佢地可能都話幾千蚊買波鞋同衫，香港消費高

無敵果招
有邊隻角色可以解除依個效果??

拉姆

岩岩掉左600石落海

已經無乜感覺了

其實我覺得家陣果隊夠打天下 當抽黎突人

有30隻肥

新手想問問 個個刷章換野任務
左面三個同右面三個點解 唔識日文

抽左三十抽先中一等獎, 刷死我

話時話岩岩抽到e隻坦 未見過

左一 打主線關一次
左二 打龜裂一次
左三 單機打肥關/進化料關一次

右一 協力打肥關/進化料關一次
右二 打pvp贏一次
右三 協力打貓佬/炮佬關一次

呢隻好似同白騎差唔多咁難抽

唔係掛 狗屎運用曬係度

10次中左一等獎
又可以留心心聽晚再抽

又要狂刷心

聽聞係PVP強坦
高速放1回合盾技的角
用黎擋第一回合主力攻擊

開始唔想玩

咁樣衰真係不了

乜你又有玩咩
BTW，今季有冇連登魔法戰爭盃先

禁得太快睇唔清楚, 係咪登入7日送4星rebecca
係就唔抽啦, 抽黎抽去都係動物園同老人院

六星幾型架

仲樣衰左wo ching

47層真係唔係人打 0石打完第一關我已經覺得極限

用BS抽到雙刀男5星,女4星 面罩女5星
堅男5星,黑肉女4星 開唔開得?

雙刀女係咪s個隻？
開得了

依隻

開啦

有s仲問
依度好多人抽極都0s

我都頂唔順 唔刷啦
開局算 不過仲係4星

十分鐘都夠上五

求其抽到火斧就開始算

有無巴打掛雙刀/拉姆可以借過主線

白騎失蹤的第三天...
明天放工時間同樣刷4個鐘

洗左隻四眼仔
刷多個鐘中左長槍女

想問係咪有lv數限制入幫 依家得18lv

好似唔使咁高？
你入城佢好似有入公會既教學

有無人知iOS ，如果無綁定隻game
淨係backup 左去iTunes, 然後拎完部iphone去整
番黎restore番的話
隻game 嘅save 可唔可以restore 到

180抽第1隻s了

邊隻？

4眼仔 我想要西劍

邊隻係西劍

好想要四眼啊屌
今日400石全部垃圾

想用呢個acct打多200石
先再決定重唔重刷

我覺得已經好勁
除非你要白騎/雷斧+四眼先肯起手
你早啲玩就早啲有靈狐同白騎

其實呢個先係我正身
就係驚無雷斧好難打上去
同埋已經40抽

雷斧個個應該好啲

不過雷斧果個無四眼護罩 同 補師

應該升邊隻好

可以升既你都升哂啦 抽埋果400鑽先再上黎問

抽抽下就有架啦

76 rank都無

伏抽完

無白騎day2
聽日繼續刷

開個ac玩住先再刷啦，遲開好蝕底
刷28日都唔會出架啦

係咪有石就抽
抽左400石 啲2-3星係咪可賣

唔係，多數睇返你夠唔夠角
石唔一定用黎抽
可以開背包位

加左入lihkg
Name : ecyho

[img]
暫時係咁
係咪唔洗抽住？

有呢伋隻白騎過關就冇問題的
但可能多隻書生/風雙劍會再強
你20LV可以考慮抽下先

抽左400石 仲抽唔抽好 就200

家陣組左個雜色隊打PVP 未想到邊隻做隊長好

成個倉都係肥 好缺錢阿

4星食晒落啲普通卡到MAX 完就算

主力個啲要用5/6 星 肥先至好食

我4星全部賣

4星肥有用架, 比3星食升4星 囉黎突人用

上個POST有巴打計過，你咁樣突一次好似要成140幾萬

錢一日打肥都有幾十-100萬, 唔係就淨刷英雄關 有排打WOW

咁樣一突好貴

我會直接打貓人去突仲平

想問下有無用

我solo先出貓俾我

你睇下D星...睇下有無用

一日得2個鍾打 數量又唔STABLE 要快就食埋3星升4星怪最好

新手第一日玩 想問下點知啲野有冇用 追post淨係知星數好似冇咩參考價值

你POST 下抽咗啲咩 先

除咗白騎

多數都推薦要有 雲-4眼仔/ 雲 冰法/ 雷斧

新手想問下呢個陣廢唔廢
應該升邊隻先？成日抽重複同埋動物園

冰法垃圾黎

點解成日針對冰法

冰法要配人先有用

勁野，突滿升滿超勁

我申左啦巴打 第3個

我都啱岩申請咗
葬神小月月

如果仲有位多
請接受

4DG ...琴日留左位既...得就申請之後提多次我收你地

見有雙刀女開左局 課左120
點知出垃圾

以為好似七騎隻game咁特別肥嚟

Maplessay 申左4DG

都係叫火水木屬算
雷雲風即時反應唔到

點分啲人有冇用

第1頁有評價網,你可以再刷過

除咗隻魅魔之外
你上圖抽返黎的全部冇用
認住個樣

白騎真係勁難抽

謝謝巴打

依個係點拎？

主頁右邊個心心會倒數
夠鐘就拎得

仲有無會有位

有冇人有興趣 tg me

抽到四眼就棄？

打算轉ac玩

諗住轉拉姆 ？

新AC是咪拉姆?

隻槍 大大力

應該係啦
正常如果係向上換
都係得拉姆AC姐

隻槍28日之後免費送
咁你呢個加埋咪兩隻囉

28日個隻?

個fd抽到唔要
佢話要抽拉母

佢送比我 我賣呢個咪淨袋幾舊水

咁無得講

係咪放飯 咁多人講野

3突洛克人+4眼再搭多幾隻應該食少少石就夠上到49/50拎多隻白騎?

而家洛克人首抽好似兩舊水咋，
KEKEKE今日有人690台幣買到
200蚊都冇
你仲要唔係首抽帳，分分鐘眨值

我pvp已經唔夠人打

你隊人梗係唔夠打啦，全火隊
我見你隻魅魔同書生升都冇升過

廚師補而家已經係頂級垃圾類
風降臨角係完完全全的超級強化版廚師

咁我自己玩算

我一步都未行過比人清左場

個降臨好難打
巴打用咩打

有mf就唔洗練格離隻垃圾啦
哂資源
不如練隻火奶仲好

前日先抽到渣 本身果隻首抽黎

所以咪要練魅魔突埋佢加星盤速度囉
最好速度裝/連攻裝
先手睡眠，好彩連攻訓兩隻
人地仲點樣滅你團

風降關火力壓制
最好有火斧+火狙，唔需要突
唯一要注意係二王8000血下會放全體暈技
一回合暈一次
暈到你全家死
要識睇回合控制佢血量
8000血之後要一口氣殺

三王又係低血量會一擊秒3隻
又係要識控血
8000血之後要一口氣殺
建議留女神技畀火屬角放招

第3隻王好似唔係8000血強化
唔記得幾多

課左成長禮包 抽哂全軍覆沒

有冇圖
可能走漏眼呢

好心佢一日開多次 肥同錢關啦

火狙係邊隻

係胸到攞子彈岀嚟個個

有2個巴打留左位 如果佢地今日仲未申請
我下一個就加你

都係練高d人再挑戰

暫時未有位住 如果留左位果2位巴打今日都冇申請
咁就有位加埋你

我幾頁之前已經commebt咗

唔記得提你
風降3王2萬8血左右或以下會自身補滿血
所以大招唔好一入第3 ROUND就放

係第14頁

想問下應該點組好 唔夠打開始

係無錢升野先唔夠打姐

我記得你呀 已經第一個加左你

無support係咪好難打40F以上既塔

錢真係好唔夠 但有冇邊隻建議升？ 暫時都係 甩毛雞隊長 白騎槍 火斧 仲有二隻唔知放咩好 有幾隻都有重覆 唔知點組好所以

假設全部都有得突2 個2個位應該放邊隻好 木鷹 木劍 木弓 木口罩槍 同廚師法

我都有白騎槍同火斧，我就咁樣組

兩粒膠巴打會唔會考慮換番隻貓做隊長?

風降幾點有 成日都見唔到

28日有咩送

無架啦
都話完左

太陽屬白騎

但咁組有幾隻食唔到個隊長技 會唔會唔係咁好

但咁組有幾隻食唔到個隊長技 會唔會唔係咁好 我想問補師係咪一定要落 隻法好易死

換番喇
家陣我隻3星怪唔好用咩

太屈機唔想用

三粒膠巴打 介唔介意轉番隻蝙蝠比我用？

無計，我抽唔到大手仔，四眼，風雙果d
我主要輸出都係火斧同白騎，自己打主線add個火斧打，輕鬆踐

做乜會多左粒膠
蝙蝠俾人歧視 要收山
明明就好勁

我隻仙人掌都好勁

我都覺 不過佢地唔識欣賞3星怪
費事俾人del好友 拎番隻貓出黎氹下佢地算

仲諗住貪心d刷初級1-1果陣可以升4隻3星
依家都係升3隻算

屌 我刷左兩日原來28日會送 咁咪重覆左
係咪要刷過隻

想請問有個腦降臨
打左D 4星返黎，要點樣突破？

貓

大把巴打刷左成個星期

升一隻上6星 max level先

本身有隻5星 快快升左佢先
之後係咪限界突破食4星貓？

貓好似都係今日完?
你依家打左幾多隻

本黎已經突4左隻斧, 琴日抽多隻諗住可以突5
點知今日再抽多3隻

得3隻4星

大隻仔係邊隻？ 而家唔上唔落咁 座搭打到43好難打

4DG 會長/副會長在嗎？

有 friend 想入公會
ID: Pooiop

大手 有隻手特別大 用拳果條友

其實用過吸血鬼後真係唔覺佢好用
低傷又吸得少

我都諗緊用大手佬頂吸血鬼

標準結局

想問下呢3個係咩公告/活動黎

每日既10分鐘禮物心心

火箭伯，風雞，雲屬拎槍果隻盔甲佬
反而炸彈人 同 小醜 仲稀有

Thanks

火隊尾場PVP打大叔
俾佢一打五

屌我又係中呢隻

吸血鬼其實當係半坦咁用

係咪做晒佢D STEP任會送？

騎士章活動送一張6星劵
主線下中上級全部3星通關送一張6星劵

火個隻牛幾好用睇落 但抽唔到相同 木屬隻鷹好高防但唔知升唔升得過 冇咁多錢 驚升錯

瘋雞/雷公交換券

我本黎放棄左吸血 真係冇咩力, 換入火屬大波
今日抽多2隻吸血 同牛, 睇黎要換走大手
遲下諗住組: 火牛, 火大波妹, 斧, 吸血, 鳥人
諗起打著呢隊野都幾煩膠

我都係有幾隻4星吸血 點解唔係幾隻大手

屌好想打風降臨啊
可唔可以開多一個星期啊

吸血其實突爆高攻高防都幾煩膠，打不死

巴打我申請左
Id jadenq
感謝巴打留位

迴避真係好屈機

重唔重刷好 同埋啲石係咪都係儲埋等十抽

騎士章活動係咩？
唔好意思新手唔識
同埋D內容難唔難打

鳥人係個隻甩毛雞定木個隻鷹？ 隻雞好似隊長向多啲

新手應該一日打唔切

重刷啦

我都好想要 仆佢個街789加埋一個禮拜得一個鐘打

我差佢就可以齊到風雷隊
屌屌屌屌

升埋隻牛做隊長 雷風回避+30%
換走狐女 煩膠隊完成

補圖

仲有今個禮拜有得打嗰隻貓
2技加回避，passive又夾，重點係容易突滿

好公廁唔想升 SOSAD

已加

首抽推薦
純粹係我個人意見

有框住就係比較難抽既角色

S/2A必開
1A1B都可以開

其他可以考慮重刷

我冇升呀 食q 晒 加上公廁得黎又唔係好勁 雖然真係夾 但冇乜動力打

ID : 葬神小月月
已申請

ID: 凛い

騎士章 活動係邊個？
玩左幾日 揾唔到

thx

協力見D風雀升到好高
突爆左
D網見佢評分得3分

風雀火牛個D係有屈機隊長技

我打左好多
食哂

打人勁細力

火牛用黎二技上BUFF

隊長技加BUFF真係無限迴避

冰法 巴打好大怨氣下

LIHKG 我申左啦, HKGHugo

Lihkg 申左 FatzzzZ

係有團控有輸出
但真係好慢

佢最大優點係打肥/聖水協力可以掛機
因為多數唔使佢出手

我e家pvp用佢 唔理個輸出淨要個冰結 其實幾好用

其實送嗰隻小紅帽好無用？
差隻奶

冇咩用

慘到開淨4個先中一等 on9

有咩方法可以多D心心?

讀心術

刷到宜家得1隻雷斧 已經心灰意冷

笑撚左出黎

我狂打3體關刷炸, 不過好彩隻斧平時都多人用

協力成日LAG

你幾時開始刷？

開服刷到宜家都未中過白騎

點解我福引成日都係得5 星裝 無50石
另外送一個小號 冰法加火斧 有無人岩

我想要!

就算十倍UP都係1%

幾乎每一頁都見到冰法被屌

百屌成材

真。賣acc

150 元
Pvp 打到入1000內

冰法以首抽黎講一定低過Rank C
因為你首抽最緊要打到降臨, 刷到肥, 同埋前期要勁, 令玩家感受到自信
但唔好意思 冰法擁有既條件同以上剛好完全相反

前期廢, 攻速慢
打降臨boss無得冰結, 低攻
刷肥既時候睇住雷斧一開波瘋狂秒怪, 自己隻冰法就壓軸出場RJ

已經第40抽... 應該玩落去定重刷好啲..?

解唔切活動 要打180場組隊先得
成隻game 最憎組隊 成日入唔到場又慢 太煩

唔使體力喎

今日先知個活動⋯⋯
而家努力解緊

邊到有得睇個活動

留低搵你方法。

佢個協力打貓/炮關最多分 但都最煩 單機打快好多

我返緊屋企，請你等等
我TG：maplesaytg

其實幾正既 但有時公會打降臨 開完場無人入到 要重開場 有d煩

刷左2日半未見白騎
繼續集氣

送比巴打算

Tg:jimjim0708

白騎ac都送咁好

唔想哂左個acc 比有心長玩既人玩

冰法日常生活
入房，準備，完場

冗員

騎士章
你去打"初級"聖水就半日解完啦, 同"上級"一樣都係 5 個章
每排得一隻怪, 隨便輾過去
一堆人開房刷緊

第二張六星劵

全三星通關？

呢個係騎士章活動

我要入公會阿 邊到缺人

但唔計白騎係咪得佢有全體控同傷害技

風弓

隻game冇得改名嫁?

洛克人aoe 有暈

原來唔計白騎

覺得唔值

申請左公會
之前留位嘅巴打

無必要下下話巴打啲ac唔值錢既
自己唔岩咪算囉

同埋依家巴打送俾人玩

有
100石

好慘烈
一邊玩
一邊開模擬器刷首抽啦

第一次改唔使錢

但係點綁定
想留住個ac 先

google ac

依家先開始係咪做唔切騎士章個活動

肝住打協力夠時間既

得兩個鐘
點都做唔哂啦
做得幾多得幾多囉

果d召喚卷有冇巴打中過好野
開親都係垃圾

開親都係呀伯同男主角
已經夠客同人工開護老院

有聽日時間表
08:00～09:00 貓
12:00～13:00 風降(789)
14:00～15:00 炮
21:00～22:00 陽降(789)
22:00～23:00 風降(456)

仲有風降

邊度睇
公告唔係寫完15/3完咩

心心送5星裝到今日完 睇黎要抽下裝用

用石回體會否不智

是，因為通常會用心心抽福引的體力水

BTW上面呢個日本時間

轉返香港時間先
07:00～08:00 貓
11:00～12:00 風降(789)
13:00～14:00 炮
20:00～21:00 陽降(789)
21:00～22:00 風降(456)

洛克人+雷斧+書生 首抽賣2200HKD

傻撚咗咩
邊度咁貴

8591上去睇下白騎價...見到

邊度有得抽？搵唔到

其實洛克人都唔係勁
白騎最廢應該係佢

巴打account 還在嗎？我已經刷左七日⋯⋯
沒有TG只有line
ID: erickin

先謝

下

福引自己個城右下有建築物
入去冇體水就用石刷新
獎品建議刷新到有體水有石就OK
不停打3體關賺心心刷福引

邊度有得送

全game最高攻
全體50%暈
竟然係最廢白騎

心心形狀 撳完會送野果個

5格就出左

樓上果位
有心要ac就自己開個tg有幾難

本來都想咁覆
好撚好笑

巴打們說的對⋯⋯

唔想用月炮呢隻垃圾打pvp應該練魅魔定其他

不如下個開POST
寫到明新手必練魅魔啦
打降臨打塔打PVP必用..

我無升過

拎左去比人突😂

咁你又太過份

魅魔必練 狐女都好過炮佬

囡都煮左黎食有無人性？

正阿 升爆左隻坦 成隊pvp威威了

佢俾人打中d叫聲真係 出街唔敢開聲玩

依家先知魅魔打降臨有用

貓男都叫得好嬌嗲

太陽降臨神器
你有冇睇我第一頁個攻略

第14個回覆
///////////////////////////////
成功用魅魔拖字訣單過火降

女神技:盾技

斧男(隊長)
+魅魔(***唔好用反擊裝***)
+廚師/光補
+貓賊/狙女/單體大力角
+斧男(好友)

>第一回合
雙斧男大技掃
>第二回合
魅魔普攻狂訓BOSS
其他全隊防守等CD，補血補到滿
最後用魅魔打死BOSS
>第三回合
魅魔防守
其他全力唔好留技轟王
轟到2萬血前用魅魔(視行動次序情況選角色)放盾技

再扣到王2萬血之下
如2萬血以下
BOSS郁之前有角色可動
唔好攻擊
避免因BOSS反擊而消耗盾技

之後王會放必殺技
全隊有盾硬食

再全力反攻=完
///////////////////////////////

死之騎士個長駐其實值唔值得打
打返來啲裝都係抽得到嘅嗰啲？

值得
不過
首先要夠打

用小紅帽定埃及女王 做奶好
小紅帽上左六星好萌

係咪一個星期唔使抽英

我都好早中咗 而家刷埋2粒 20石先轉

巴打比D意見我，打高級故事都卡緊關

升黑帽隻四星換廚女啦

其實係唔係set死左個一等獎 次次都5 星裝

突角->星盤點速度
要一隻書生或復活技的補師
升魅魔
魅魔好有用
好撚有用

戰力不足 全部未突無得點星盤
突女狙同女刺客先

收到

女刺客係邊隻

第三行左二

你仲有三隻重覆
可以輕鬆突三

第3行第2隻 見你抽到4隻

係喎 下面仲有三隻

有無巴打有練火牛？

用WIFI入唔到場

你見我咁頹就知我淨係有練冰法

正阿隻坦獲獲夠快開大盾 用完大盾博士開細盾

關咩事
你試下用data
咪又係入唔到

冰法世界第一垃圾

核突機械人

正阿 機械人大丁吊大波

如果只入一隻應該入風女忍定風弓好？

唔知咩咩實績報酬劵 中左雷斧
唔知係隨機抽定係指定送嘅呢

應該係風弓雷大波/風忍雷斧

ban左你 自己反省下

同博士風雙一樣咁難抽

見好多人已經五突
好痴線
不過五突到都無降臨水點星盤啦

都唔知中左幾多隻風雞 火箭伯 先叫有隻好啲

原來你就係有次喺我光降場
王2萬鬆啲血，我開大盾之後喺點點點我

求意見

push

第三日刷唔到白騎路過
我就想知隻白騎係咪咁難刷

而家淘寶跌晒價喇 去買好過

就係咁難刷

刷咗2星期都未見過

有600石 做咩好 唔想再抽伏了

... ... ... ...

...

如果要突係咪兩隻都要升滿六星？

跌到點？

開頭唔識野隻貓刺客食左四五隻自己先突一

4DG 巴打，我申請左公會
Id :IKIElll

acc 左

4DG巴打 申左
LoFong

街場成日撞到雷斧 試過有場3隻雷斧圍我

應該見怪不怪啦

唔知抽咩卷中多左隻西斧 拎黎突定入多隻好

雷

見到一間大隻50 Rebecca100 黃毛200 粉毛400

打唔切啦

講緊無s人
有拉姆+s人問過都要800

隻9幾時出

無啦無啦

連績2鋪 有6星肥

之前賣500+都賣到斷

傻啦大把人過熱潮都棄GAME
咁貴邊有人買

兩個星期後見真章 到時候濟銷

我咪話係之前
而家粉毛都跌到400起 應該仲有得跌

貓梗係食4隻突1啦
我而家打到個倉都有40隻

俾番啲9號碎我啊

appmedia

個個評價網都評到冰法曉飛咁
睇黎係我太弱了

仲有西洋劍竟然同風雙劍同級
笑死我

貫通即係點？

幾時整返個連登仔評價 唔係好準

有冇睇過呢個日本仔3隻白騎60級
打絕對極惡狂復活
最後都係輸

巴打見你都幾活躍 咩id 同公會

見親留言都feel 到你字裡行間好憎冰法

抽哂成長包D石都未仲呢兩隻

有冇人已經變左休閒玩家

認真，西洋劍開局
打到中級已經放入雪櫃

打單體槍女唔係最好咩? 唔計白騎

今日打唔到風降9碎後已經無開game了

其實冰法拎黎打pvp都ok既

頂你琴日問你風降完左未 又話完左
今朝打得最尾15分鐘 咩碎都冇

差456

打單體狙女/風雙最好

琴日你無追post姐
今日個個係追加架
我坐係度無停過咁打都無

考試季節宜放有毒TIPS

琴日番到9點先落堂
話說你仲有冇玩火紋 依排派左唔少石
又開心抽左隻5星

抽唔到新野
中左五星紅劍減速入倉

咁早考試架咩？

打條撚毛
全60 白騎 點爆星盤可能得既

律師如果唔追你隻驚會追邊隻
跟你

算鳩數啦
合多隻降臨出黎咪食多個位
唔要好過

律司都咁快棄

No 我對冰法係發自內心既敬畏

岩聽啊
一隻ss冰法已經夠做

個個棄game?咁我都棄

隻驚我都玩到悶了
每日都係做同一件事

打3場PVP完

我講下
無棄啊

你地講緊邊隻

好睇你人品 放個技冰三四隻人都幾過癮

唔係呢隻咩

打3場pvp好明顯係FEH

我都玩過陣 火紋
但見佢比人任改都唔fix bug，英又難抽難升
無玩幾日

咁大家繼續努力玩呢隻啦

好想突五啊
有排刷

主線全通關，時空47層卡關
pvp打哂，有咩可以做 又無石抽野

仲要刷百刷尻幾隻四星黎突破
隻雀已經有5隻自己打少好多

隻game前期好易打石
唔知玩多幾個月沖咩都拎哂會點呢

琴日開哂福引 唔知有冇巴打講過 有就無視左佢
一等：1格
二等：2格
三等：4格
四等：6格
五等：7格
六等：10格

總數：30格

d石拎哂喇，抽哂動物喇

全5突呢

其實有時間刷心心/福印都應該2日可以一次10連

都算方便

我估會似PAD 咁
之後要用唔同組隊打

呢隻好過火紋就係大把人俾你肝

打關拎三星升四星黎食
點會無野做

火紋養生遊戲
完全無野好玩

我都幾日冇入過

依加根本唔洗咁chur
最多咪存住d 4星 等送白騎果陣突
依加無白騎 hea玩養下命好過啦

前日同琴日加埋有廿五石
利申抽哂

突冰法啦等咩？
突四加夠250速

有道理 突白騎不如突評價不下於白騎既冰法

咁你突左未

氷結状態の敵に強い！

パッシブスキルで敵を氷結状態にできる上、氷結状態の敵に対して追加ダメージを与えることができます。そのため単体でも大ダメージに期待することができます。

全game唯一冰結

巴打TG搵左你

588

肥關掛機完美攻速

佐助型毒撚法師

大紅蓮冰輪丸

其實有無關直接出4星

4DG
ID Suggo
尋日求留位架 如果無位講聲 唯有搵過第二團

貓女同槍佬

收左 我無睇返琴日留位個D好多人申

求團 同好友
ID: LHHIN

見公會成日都得一半人點名

七萬都唔要

LIHKG公會有1個位 想入申請完留ID
先到先得

點樣無嘢做都好，都要登入打錢
今日隻風降都好值得打
限突就全職玩家先肝啦 我玩咗幾日先突得兩下
重覆嘅諗住進咗六星先一下突2lv
最緊要錢

LHHIN
已加

風降跌啲野好正
同埋唔算難打

限突唔係為左個2lv

邊關易出

限時關黎

當然，我意思係我會升咗六星先100%咁突
4星關又早開又得兩粒鐘，夾唔到時間，打唔到好多
自己進3星又燒錢

4-10點打？
係咁回血既

中左毒既角色要防御..打幾多回幾多"

香港人啲心態
好似為首抽而玩咁
唔好浪費自己時間啦咁

點解為首抽會係浪費自己時間?
人地鍾意點玩又要你管?

佢意思可能是刷左幾日首抽，玩左一半日就棄驚是浪費時間

想贏係起跑線 覺得有好嘅首抽就好似畢業咁
抽唔到好野就半路放棄
你唔覺得有問題 我唔怪你
你玩緊隻game 定比人玩緊 我都唔會理
係呢個物質主義嘅社會造成
最可悲嘅係連自己嘅心態都唔敢直視

大把人會話 打機者 有咩所謂
但唔該借一借呢啲手機game睇下自己係個點嘅人
急功近利，半途而廢，連打機都係咁，我睇唔出呢班人可以有咩未來
當然 現實嘅你可以好抽離，但又有幾多人做到
心態決定境界，香港原地踏步唔係無原因

屌，我仲以為潮文

好有潛質成為潮文

幾有道理
出去開返個POST有機會上網典

笑還笑
不妨照一照鏡

巴打係咪社科出身
好痴線

或者組隊帶湯匙娘，佢行動完會解全體毒

玩左1日。仲有800石 係咪全抽？

你有乜人物，睇睇

好快手

俾番D石隻game啦

課左個啲活動嘛

關你撚事咩

依家有嘅人

人生贏家

IOS 既話你地通常點課?

邊到買抵屌D?

我係淘寶買 600人民幣 但可用信用卡
如果就咁買就288game掛

買個rebecca都係一舊水都唔知點解你地要刷足幾日
時間唔係錢咩

有冇an機 轉去課好似平d

佢地買安心
因為就算人地賣完畀你，一樣可以留低個SAVE再開

佢個碼並唔係一個轉移的動作
而係多裝置遊玩的動作

等多兩個禮拜買rebbecca+任1白騎save都未必貴

刷左3 日半
除左白騎，有好多英都係見都未見過

想問面罩女勁唔勁？
有成三隻

其實點樣綁定個ac

無買佢200萬同100萬個新手包

打錢

2選1 邊個好

話口未完就見到間粉毛賣200

其實有冇人係10 抽中好野, 基本上好野全部都係單抽中
下次第一頁建議人單抽好過

不嬲大部分新驚過左頭一兩星期就冇乜人玩
跌價好正常

都只係信仰
10抽同單抽都見過人中好野同怪獸

其實幾好玩
俾到少少魔靈既感覺我

凌晨1-6維護

使唔使連google ac先?
淆更新無左AC

我有連
梗係連定先安全啦

Ios有無得綁

買左呢個$250

正喎

抽左1000石 全垃圾

煮哂黎食啦

單打好少經驗啲野
仲未有隻60lv
Btw 個1000石有4隻雷斧
自己本身有一隻6星

全垃圾？
好彩我棄得快

咁就4突
不過起碼要升2-3日啦

4隻雷斧係鬼垃圾
全動物園先正
煮黎食補身

都係想中隻回血嘅
依家用隻埃及婆夠唔夠用
都有3隻可以突埋佢

我都係等緊隻回血角
依家都係用緊埃及覺得唔夠做

好文

唔記得打錢

新手想問，咩係白龍騎

打左80萬

頭4隻係白騎

風降 火降 都差9號 其他各打左成10幾塊都唔掉9號
迫人棄GAME

原來中左風弓

會復刻既

我今日都打到好嬲
不過算啦

原來係無用
當我無講過

風弓應該得一隻

我今日升左佢

有無人知 風降中間果set 幾時有得打

now

仲上黎問

molamola

好勁㗎啵

齊啦齊啦

算喇 有野做打唔到

好想要

依家火牛加四隻打手博佢打唔中我一命過關

黑人矮仔斧好似好勁

你見通街都係就知勁

希望佢組隊會做好d 一組隊打關就好痛苦

好似有巴打話新game server柒係好正常
因為未知多唔多人玩
遲啲應該會有upgrade

其實我好想佢整自動揀空位入場

新手一問
其實俾friend用嗰隻人仔係點揀
有時又放第一隊第一隻
有時又變咗第五隊第一隻

我都好想知
同埋入人地場要再揀過好煩

好似係你上一場用個隻隊長

咁好麻煩 想放出嚟嗰隻平時唔會用嚟做隊長

勁咩？

我見佢得b

唔記得打木9點算
重會唔會再出

我都差456

原來你就係ATRSS

無架啦
玩完架啦

抽10連真係次次都想喊

9號卡好微妙咁霸住隻友腳同底底

想點

抽抽佢啦

笑笑笑
39頁啦
你仲唔準備新POST
打齊資料，廢事成日畀人問同一個問題啦

請問有冇團仲有位

我一陣執下post頭

唔知今晚個維護有無更新

搞掂

我覺得牛好有需要突
要加高個攻速先可以先手上BUFF

係..得520速, 未BUFF 已經完場

場場都輕輕鬆

309xx 戰都幾乎滿血過
最鍾意打白騎大叔 幫我全隊補血
嗱嗱臨突隻牛加速先

呢抽可唔可以開局

點解幫你回血？

重刷

最好刷過

扣得我100幾10, 係咁易HI到我隻大波妹就全隊補200幾血

好想要隻勁既回血角
依家0續戰力

你咩隊? 有咩人仔

好想要你隻牛

刷左成個星期，一次彩色都未見過……今晚仲要維護

淘寶4隻白騎200/150/100/50

理想隊係換走埋吸血, 換降臨蝴蝶入去, 諗起都正

堅持自己刷返嚟

WA 跌左咁多
不過俾我抽到都冇咩用入唔到隊

呢隻gane買帳唔安全
佢有sace低個file隨時可以開返 又唔知第幾手

sace*

屌，save*

如果有巴打白騎ac棄驚，跪求接手
TG: JuKazz

聽日有無風降

聽日起身先知, 官網冇UPDATE

淘寶賣既一係首抽,一係儲石AC,一係冇石多五星 共通點係0進度
如果佢爆你AC拎番出黎賣,其他人見佢賣非0進度AC都唔會放心買啦
同埋而家D首抽AC多到賣唔晒,佢都冇必要爆番你AC
利申非打手

有無得綁定ac

冇用..你開個新acc
引繼去電話到就知
你電腦同電話可以同時開番同一個acc
咁你之後課金都唔放心啦
課幾千蚊點知幾個月後人地會唔會開番黎玩
都係自己刷啦

更新完個福印應該改咗冇50石

唔撚係呀 生果金都cut埋 點養生

我re咗2次都係得6星肥
晒咗20石

一係就出石個率改低咗

每日送一張瘋雞券 利申中咗鑽頭

我中咗水個隻騎士

ps呢到啲人咁早起身

阿伯

冇啦 佢直頭將我大獎50鑽轉左6星肥 應該cut左

呀伯

協力就自動幫你搵團
快好多

唔撚係呀

之前刷得咁辛苦而家又送兩隻
三隻了

我又洗左2次 大獎轉都冇轉過 可能固定左係6星肥

咁二三四獎呢

如你所見 變哂d濕鳩聖水

屌
咁辜寒

今次咁大改法
連生態都改埋
完完全全課金GAME